有冇手腳知學不來幾時動畫化？（牙油入）

垃圾都睇

你都on9

非台柱少年Jump大約2年左右先會動畫化

牙井有冇老師/緒方cosplay 圖？

Pv1

4月播

我想睇cosplay

比啲誠意啦井井

1:05畫到屌緊條女咁款

依季學姐係咪唔會出場

學姐